其實邊度可以請d 啹喀兵入元朗？

幾錢？

香港人冇咩多 錢真係多

一吹雞要錢，幾百萬當係碎銀

Push